有無覺得係係香港做人好慘

無大學比人批鬥，住公屋比人批鬥，新移民比人批鬥，廢青比人批鬥，90後比人批鬥，入唔到三大比人批鬥，搵唔錢比人批鬥，無女比人批鬥，高矮肥瘦比人批鬥

華人正賤種人
來生不做華人

慘得過咁比人批鬥法都冇人諗住去改變，香港人就係咁怕事咁善忘

自己人打自己人先係華人特色

因為支那囉
推落華人度係睇唔清事實
香港變得咁慘9成主因係因為支那

想改變個一早被打壓啦

其實香港人都一鳩樣
乜9都炒
炒到今日咁

sad but true

咁點解釋97前，香港人是神

佢又點會解釋唔到
其實擺明就係支那累死香港
所以先要推個責任去香港人度

97前，每個人都以作為一個香港人而自豪, 點解而家咁